CCCU 2019-2020 semA 衰左， 繼續讀落去？

本人讀商科 semA 成績差到貼地，得2.X
真係自己簡既路PK唔好喊，仲有冇救？
真心真係想升反degree

商科唔係好多人都3.6或以上咩? 你咁樣好難追喎 有冇考慮轉科?

樹鯨含歡迎你

算啦，比你讀到三大神科都唔會有將來

香港工作人口已被清洗中

係有考慮轉課重讀，但一d機會到冇得翻身？

不如轉去hkcc吧
今年 cccu 都轉左uow

升咗uow 商科degree，有account同finance

因為我見好多商科人gpa比較高 競爭好大 你堅持要追嘅話會好辛苦 所以先建議你轉 你唔想轉科嘅話一係就好似上面個位巴打講嘅咁 直接轉去hkcc個度讀商科

cccu同hkcc我都讀過
如果需要可以tg傾

過去讀？gpa要幾多

明白 但hkcc既人好似勁過cccu 過左去好大機會墊底
净係直情轉科

冒昧問句 最後如何

你係想上反咩degree先

唔怕轉科 我其實想呢個sem盡力上3.8 拉返會有機？

其實對商科 社科同ART 都有想上

轉去社科 再追gpa
放棄商科吧 你之後好難再追得番

睇落cccu 係易d

係咪aba MKT ?

係

換Groupmate 會唔會對成績有幫助？

maybe 所以打算睇埋呢個sem如何

thx a lot 我睇埋呢個sem如何 冇3.8X就轉科